係香港地 點為之窮人?

有錢人就討論得多 有車有樓
咁點先算窮
公屋 綜緩
?

我

自己up

連幾十萬總資產都冇

咁我連窮人都做唔起.... 幾十萬...

深水埗大把

幾十萬已經要求好低

1.本身父母無準備400萬黎供養每位子女

2.自己戶口係25前無100萬

3.住緊公屋/拎福利/住湯房

我月入2萬幾不過以上3項全中，所以是窮人

冇樓

冇股票

冇樓就係窮人

食二手飯

其實中以上3點 你月入5萬都無用

要返工做狗的人

我囉
又窮又有精神病

窮到連自尊都無

is U

Why u so late tonight

睇唔到廢青閒情/要鬼鬼鼠鼠躲在公司偷看的人

住公屋 月入5萬算有錢佬啦
大把錢可以洗

驚被人炒的人

Can watch Mytv super after ot